{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112398",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 호텔 스테이(Stay)"
    },
    "text": "統営ホテルステイは2021年1月にグランドオープンしたお客様を歓迎します。ホテルは32室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。客室案内によると、Wi-Fiが提供され、簡単な朝食が提供され、ネットフリックスが視聴できる65インチUHDテレビが備えられています。一部の客室には、ビームプロジェクターとジェットバスもあります。退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があり、客室のタイプによって退室時間が異なる場合があるという案内があります。物の盗難、毀損または汚染の場合、損害賠償および洗濯費が請求されるとされています。繁忙期、特定日および祝日には料金の変動がある場合があるという案内も書かれています。未成年者が身分証明書を持ってこなくて利用が制限される場合、払い戻しが不可能だという案内もあります。夜12時以降は騒音に関してお互いに配慮して協力するようにという案内もあります。ホテルの住所は慶尚南道統営市広道面竹林海岸路64-16で、周辺にはEマートと統営総合バスターミナル、内竹島近隣公園、北統営IC、統営市庁、統営港、弥勒山、高城郡庁、巨済市役所などが位置しています。訪問者のレビューの中では駐車が便利で匂いがなく快適な環境だという意見が多く、部屋が広くてきれいで、ドライブレコーダーで映画を鑑賞できるという肯定的な評価があります。一方、ベッドの頭側の角が少し残念だという意見もありますが、全般的に満足しており、海にも近いのでおすすめの宿泊ができたという感想もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "統営ホテルステイはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2021年1月にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "統営ホテルステイは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "統営ホテルステイは32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "統営ホテルステイはどのような言語でご案内していますか？",
            "answer": "統営ホテルステイでは韓国語を含む様々な言語でご案内しています。"
        },
        {
            "question": "統営ホテルステイではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "統営ホテルステイではWi-Fiが提供され、簡単な朝食が提供され、ネットフリックスが視聴できる65インチUHDテレビが備えられています。一部の客室には、ビームプロジェクターとジェットバスもあります。"
        },
        {
            "question": "統営ホテルステイの退室時間について教えてください。",
            "answer": "統営ホテルステイの退室時間は客室のタイプによって異なります。退室時間を超過する場合、追加料金が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "統営ホテルステイでは物の盗難や毀損、汚染についてどのような対応をしていますか？",
            "answer": "統営ホテルステイでは物の盗難、毀損、汚染の場合、損害賠償および洗濯費が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "統営ホテルステイの料金は特定の日や祝日によって変動することがありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期、特定日および祝日には料金の変動があることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が統営ホテルステイを利用する場合、どのような制約がありますか？",
            "answer": "未成年者が身分証明書を持ってこない場合、統営ホテルステイの利用が制限され、払い戻しが不可能になることがあります。"
        },
        {
            "question": "統営ホテルステイの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "統営ホテルステイの周辺にはEマートと統営総合バスターミナル、内竹島近隣公園、北統営IC、統営市庁、統営港、弥勒山、高城郡庁、巨済市役所などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "統営ホテルステイのレビューではどのような意見が多く見られますか？",
            "answer": "統営ホテルステイのレビューでは、駐車が便利で匂いがなく快適な環境だという意見が多く見られます。また、部屋が広くてきれいで、ドライブレコーダーで映画を鑑賞できるという肯定的な評価もあります。"
        },
        {
            "question": "統営ホテルステイの改善点として挙げられている意見はありますか？",
            "answer": "統営ホテルステイの改善点として挙げられている意見として、ベッドの頭側の角が少し残念だという意見があります。"
        },
        {
            "question": "統営ホテルステイは海に近いですか？",
            "answer": "はい、統営ホテルステイは海にも近いので、海を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 711
    }
}